今日番學差啲俾人打

拖咗佢女朋友隻手一下咋嘛
條友就發曬癲想打我
好彩我跑得快 唔係實打鑊佢
咁小氣都有

居然係爭啲

你再句句疾住曬我就唔客氣

居然有人會理你

收皮

無客過氣

你變咗🥺

你再句句疾住曬我就再唔客氣啲

係 又肥咗

屌你又知仆街

放心我係唔會打你，我唔想整污糟隻手

個body我架喎

你條女隻手俾我污染咗啦

多謝先

我啱啱用我d精幫佢洗乾淨

笑咗 啲手指咁短 唔啱比例

🌚

唔講我以為係自己